★有冇人知用2X年前學生證可否買ipad教育版？

對精靈講，話坐時光機來，可以嗎？

I come from 198X Hong Kong!

可以,試過

thx